你地喺隧道揸車會唔會開低燈？

呢排夜咗返屋企，揸車經過紅隧單管雙行，成日見到好多私家車都照開大燈，殘到對面線嘅我。唔知你哋平時喺呢個情況喺隧道揸車會唔會開低燈呢？

有樣嘢我留意到嘅係職業司機特別係的士佬反而會開低燈。雖然平時啲職業司機喺路面揸車好危險，但係起碼佢哋喺呢個情況會顧及對面線司機嘅感受

有幾多車開大燈呀

唔會 因為我唔係司機

除左大雨到睇唔到前面 唔係不嬲用低燈架咩

開高燈

開頭燈預設唔係低燈咩，高燈要特登轉㗎喎

大多數都唔會換細燈
佢唔係指高燈

我日頭都會開細燈 特別係行highway
係其他強制日頭都要開車頭燈揸頭
覺得對於其他司機嘅留意係有啲幫助

又有得睇低燈大燈高燈大戰

的士狗懶係慳油，幾時盞燈都細到好係冇開咁架啦...
btw 開番大燈就ok

高燈要㩒多個制
依家d車頭燈架架都勁光唔知咩事

開細燈同開大燈會慳幾多油

正解 兩支蠟燭咁撚樣
有時睇鏡真係判斷唔到距離

連登大啲高登好睇啲

新車有LED日行燈係咪已經夠
btw 好多車都有自動頭燈，
你地鍾意自己開關定係長期auto？

利申： Auto頭燈全自動算

其實好多時的士都唔開大燈
唔知點解

其實低燈咪大燈
樓豬係咪想講高燈

btw 隧道開高燈係犯法

我開高燈

你講緊大燈定高燈，高燈要另外開，大燈就自動，日行燈就全天候著

我剩係知比後面架車盞燈追撚住黎照
仲要D仆街勁光白燈

的士狗專登改到個頭燈大細眼，一邊高一邊低

淨開日行燈車尾無燈

開低燈同唔開有咩分別 斷電既話都係望唔到路

香港唔洗用 parking light, 好小可用,
不過香港人日光日白都用大燈+霧燈啦, 諗咁多做乜
改左/ tick 左 option 唔係唔用啊

又大把人黑哂都開細燈 only / 直頭唔開燈

高燈 - 香港基本唔會用，除左閃人
低燈 / 大燈 - 夜晚 / 陰天 / 入隧道 / 停車場等
細燈 - 唔知有乜用

AUTO 算，唔洗煩

日間行車燈（細燈） 令車輛在日間行駛時更易被辨識，使行人、車輛或其他道路使用者更易察覺有汽車正在駛近，從而避免發生交通意外。

最簡單嘅用途係判斷係咪死車個啲

好多人唔會po主 低燈唔等於細燈

低燈姐係大燈咁解

行隧道理論上係應該開大燈

實際上就唔使 因為會殘到對面車or前面

開黎做乜 咁光

Daytime running light 唔會著尾燈
細燈會
年中見唔少人開daytime running light就算，個尾燈唔著有咩用

起碼有8成私家車開大燈，最仆街係個啲MK車乜春燈都開哂，驚死人哋睇佢唔到咁嘅款

十架至少有七架都係咁
班冚家剷淨係識得開Auto

開大燈有咩問題?
大燈唔係高燈wo

高燈至啱
班高燈撚成日大安旨意,開住個Auto就有鳩佢,祝佢哋早日白內障

全LED，仲要矩陣式，全開真係日頭咁，再先進D先識自動熜咁一部分，避免直接射落對頭車

24/7 Auto...

如果後面SUV你架車又細架，真係可以射到你成個車箱白色

Auto 照計唔會著高燈，一定係佢自己手動開

會開連燈

我嗰部Tiida好似試過入隧道著高燈
所以之後我都係手動開燈就算

唔係單管雙程驚乜撚大燈

高燈撚就已經唔關隧唔隧道事 香港啲公路唔開燈都睇到

Ching 我不嬲講開單管雙程wor

#1
呢排夜咗返屋企，揸車經過紅隧單管雙行，成日見到好多私家車都照開大燈，殘到對面線嘅我。唔知你哋平時喺呢個情況喺隧道揸車會唔會開低燈呢？

24/7 auto平時日光日白都會著日間行車燈，但我架車off咗燈掣都係照著日間行車燈，到底有冇得徹底off咗佢

我諗呢條30秒嘅片都已經講到我所講嘅嘢

開大燈=細燈 有咩問題？
喺新界好多有對頭車的路都係咁開架啦。

咁應該要係中控入面，經車機控制系統度熜

開低燈會著埋尾燈比後車知道距離，如果係單線雙程就對面線知道有車
係香港條條隧道都咁光先好似無用姐，車場室內同理

之後再唔夠光就大燈
到真係好大霧/大雨到對方可視度太低先高燈

我自己就慣手入隧道著低燈

仆街成撚日啲白燈光到見耶蘇咁 想屌死班白燈撚

怕有咩事保險會唔賠，所以開低燈保障自己

原來一直講緊隧道爬頭 誤會哂

平時無理，由佢自動
但單管雙會手動熄左佢

但係偏偏cut 線唔識用指揮燈

搵食車通常開細燈, 有啲就著埋霧燈

利申：開細燈

通常開高登

其實我都係希望提醒各位ching（特別係啲撚屌MK車）可以喺隧道入面單管雙程個時跟翻個指示牌開低燈，如非必要唔好開高燈/大燈，否則一殘親對面綫司機個下佢就可能撞埋你度

長開Auto...但單管雙程會正係開日行燈

通常開連登

高燈定低燈先 ?
高燈低燈差好遠喎

根本好多人鳩改燈
改完燈影又唔較定唔知無得較
同埋根本好多撚屌連錶板都唔睇
開左高燈又唔知
仲有而家新車錶板係唔係都會著燈
舊車唔開大燈個錶板係無燈著
唔會發生夜晚唔記得開燈既情況

mk車係咪bba？

有D車爆光係因為佢自己手痕舊燈膽換左LED又唔較正

依家D錶板光撚到有動畫睇，真係唔會留意燈

舊車喺停車場唔開燈都睇唔到錶板

一定開大燈

扭去auto咪得

咪係囉屌 好似太陽拳咁

我一定開，燈影正確調較係唔會殘到對頭車

唔明點解咁多香港人咁抗拒開燈

大霧大雨係著低燈+霧燈，而唔係高燈

大燈係分低燈同高燈

Dipped headlight
Main beam headlight

究竟有幾多個有車牌

隧道口係有個請用低燈牌

如果渣部錢7就會扭去細燈
渣第部要禁mon駁燈就不了

入汽錢平到跌咗都唔覺啦
仲要計盞燈？